Immers, welk recht had hij los te wrikken in het leven van Dorian Gray?
Als hij een tiende van wat geruchten over hem hoeveel hij moet lijden!
Hij herstelde zich en liep naar de haard, en stond er, kijkend naar de brandende stammen met hun frostlike ashes en hun kloppende aders van vuur.
"Ik wacht, basilicum," zei de jonge man in een harde clear voice.
Hij omgedraaid.
"Wat ik te zeggen heb is dit," riep hij.
"Je moet me enkele antwoord op deze verschrikkelijke beschuldigingen die zijn geuit aan het adres van u. Als u mij zegt dat ze zijn absoluut onwaar is van begin tot eind, ik geloof u. Ontzeggen, Dorian, ontkennen ze!
Kun je zien wat ik door?
Mijn God!
Vertel me niet dat je slecht en corrupt en beschamend."
